大家討論下 點先可以降低公務員既人工？

其實講學術
所謂警察又唔係高

講體能 危險程度
所謂警察又唔夠消防玩

咁憑咩咁高人工？

有無方法 例如立法會動議

減公務員人工？
11月選舉 香港人比勝
其實控制到立法會 我覺得真係有機會做到

公務員得紀律部隊?

公務員得警察？

黑警獨立薪級表

淨係討論有無機會

減所謂警察人工

Sorry 禁錯左 開錯Post名

你話事？

死番出去啦你

依家唔係我話事

講事實 咁係唔值呢個人工
講完

立法會

開過個降低popo人工吧啦

你知唔知公務員薪級表同黑警個表係唔同

咁值唔值唔係你決定

咁消防唔係公務員？
齊齊減，咁消防咪又係低過黑警，樓主真係低鳩能

打都打唔贏 仲妄想斷人米路有點未學行先學走wor